[特你老母] 手足出去做野知道會有風險 你班仆街講雙邊特赦?

屌你老母

其實唔到我地去揀，要揀都只可以係被捕既手足揀

你覺得真係有用? 港共已經抄哂你資料

唔係我坐10年，我真係無資格幫佢地揀

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

啱呀
我地有乜資格幫佢地揀
佢地先係付出得最多嗰班